未來既人有無可能向過去傳遞資訊

從科學角度其實存唔存在向過去傳遞任何訊息既可能性
那怕係一封信 一張紙 或者任何形式既訊息

就個人 可以就未來已有資料正確抉擇
就香港社會 可以令陳同佳殺人事件不曾存在
就國際 可以阻止武肺誕生

平行宇宙既2021

John titor

我地呢個universe 冇

thermodynamics 問題

冇途徑
人類係好有限
一黎人類自私 就算有都要賺錢 唔分享
二黎生命所限 交接俾下個 又要下個明上一個做咩
至少睇唔到有任何可能

D-Mail？